一齊去銅鑼灣購物 《緊急》

一齊入銅記食夜

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

推